賭王四太：澳門氣象局猶疑不決，誰要問責？

十級強颱「天鴿」來襲，不單造成本澳難以估計之經濟損失，更不幸造成多條人命傷亡！天災難敵，但人為過失絕不可輕率帶過！鄰近地區早早已向當地居民響起警號，唯獨澳門物理暨氣象局遲遲猶豫不決，竟在最後關頭三小時內才一氣呵成將颱風級數直線由三級調升至十級，導致全澳市民缺乏時間為生命財產做好防預準備，最後演變成全澳市民的一場惡夢；有人損失財物，有人血本無歸，有人遇難身亡，究竟《誰》要負擔這個責任？！
在此，我們亦要借機感激一群於強颱吹襲下仍堅守崗位，四處奔波，竭力為市民服務的一班前線警務，醫護及消防人員，本人梁安琪向各位致敬！澳門，好在有您！

澳門女特首

氣象局班細既

唔係賭場停電佢會出聲

唔係話冇事咩？

好似用緊備用柴油發電機發電

鄰近地區
香港定支那呀?
支那仲早過香港發哂預警
而香港人一早知會打風都做好準備
澳門人+政府 後知後覺

今次你仲唔仆街

死亡flag已立，局長可以走先

澳門首家線上賭場停線啦

問咩責 香港都大把高官冇事 澳門有問責 乜...爭取民主既欲望到冇 憑咩問責

葡京停電，今晚話會開番

香港人趁未打成前掃貨係岩嘅

中国澳門

局長

9月17號選立法會，做吓野同"選民"交待都要嘅。

氣象局個路線圖好似仲係用緊上個風果個

呢個先係會收皮嘅主因

而家係賭王老婆問你責咪要落台囉

四太想上位？

辭咗職

冇啦 威記d老虎機都收晒皮

得罪4太立即唔洗做

佢地間賭場冇電呀！

佢第一句講明 「經濟損失」啦

咁抵死啦
唔保住葡京

個局長都搵得多啦 比著香港中學畢業入去洗廁所都唔合格啦

金沙城有電 比佢賺晒 一皮一晚

睇下呢個地方幾垃圾

人民屌就無人理

權貴恐嚇就即刻扮曬問責

葡京用人肉頂門就唔算猶豫不決

姓何個家人起馬交勢力有幾大？一出聲就有人要落台

以前係澳門話曬事，黑社會都唔夠膽搞
依家多左人黎搵食，但話事權都係賭王家族為主

ON9少陣
澳門話事從來都唔係呢家姓何
賭權開放之後更加係重傷

你又叫班細人力頂住道門

澳門四大家族之一 姐係天龍人嗰味野

有啲場有買定部柴油發電機做備用，一萬蚊晚係抵佢賺
因為平時冇風冇雨嘅話，部發電機係冇撚用又阻掟，又要洗錢搵人維護

香港d屏風樓

賭場女主人一出聲

廢左個氣象局，以後比服務費香港天文台叫佢地測埋澳門天氣

澳門三大家族
崔，大鼻何，賭王何

賀新都就快唔得

屌個辭咗職嘅人真係好有心啊

就算個濕尻氣象局早掛八字波，馬交最後都係要斷水斷電大水浸

搵替死鬼好心搵隻高級啲啦

仲有姓呂

葡京都要熄燈 唔搵人制旗咩

就快選舉咪出黎呃下票